點看alfredchan

連bob 叔都有看

Who?

你個名。。。。。。

講食店食評的,聲基基地

早期廢老單野開始 subscribe 左佢
其實再之前都有睇佢過下佢啲片

覺得唔錯，講野有文有路，評價全面客觀，會講明邊啲廣告邊啲唔係

幾好

同西瓜頭係完全相反

邊個係西瓜頭

闣吱的美食家, 佢好不屑個d野雞煲,放題,alfred 幾多哩d食評

之前carmen ho 罵他真係

硬係覺得西瓜有時為屌而屌

而家好左

係既，但有時候都想聽佢屌啲名店

所以新一季有時好悶但起碼正常返小小